新聞刺針同中國組開Patreon,我第一個課金

然後

推

冇左職權，仲點上中國採訪

黃色新聞圈